[Toxic] Astral Chain 異界鎖鏈 一天爆機

Astral Chain 比想像中更好玩
twitch:

fb副台:

youtube紀錄:

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳